有一百萬人上街 逃犯條例照過 大家準備七一黎多次

俾林鄭個用8達通都唔識用既8婆望下有幾多民怨